如果Billie Eilish係香港歌手，佢隻碟應該會咁樣出

1. !!!!!!! - 1. 七個感嘆號

2. bad guy - 2. 壞·男孩 feat.林峯、馬國明、洪永城 （劇集「使徒行者4」主題曲）

3. xanny - 3. 珊·莉

4. you should see me in a crown - 4. 你該看看戴上皇冠的我

5. all the good girls go to hell - 5. 所有好女人下地獄 （劇集「多功能老婆」主題曲）

6. wish you were gay - 6. 但願你出櫃

7. when the party’s over - 7. 當那派對完結時

8. 8 - 8. 捌

9. my strange addiction - 9. 我的奇異之癮

10. bury a friend - 10. 埋藏好友 feat. 周柏豪

11. ilomilo- 11. 伊魯·米魯

12. listen before i go - 12. 我走前請聽聽

13. i love you - 13. 我·愛·你

14. goodbye - 14. 再·見

9.怪癖
係咪唔識中文

係唔識英文